開po 未呀fut

邊個呀

你開左佢算啦

笑左
開個拋西瓜post